贏唔到嘅人先會話贏輸唔重要

唔怪之得日日都聽到港畜咁講

拎嚟安慰下人啫唔通真係唔想贏咩